有咩工種 係越老越值錢？

中醫

唔想中年失業

保安

教授

Kong u除外

公務員？

點解要除外

西醫

自己學下投資
先係最保險

乜鳩冬蟲夏草代言人果啲

睇相？

65歲就逼你退休唔肯續約

雞

可能係工程老屎忽 因為好多事依賴經驗

風水c 呃你十年八年

聖誕老人

演員

風水佬

好似無

醫生

工程，特別係 skilful workers

Google下kong u黎青龍

其實都唔係
勁人啲idea好多時都係後生出
老左無貨賣

學海無涯
老既會識得多d

陪月

唔會嫁